一人一句關於果個國家聽到即刻笑既句子

中國或成最大贏家
台灣最美的風境是人
日本人唔食三文魚

nigga

非洲黑人黑夜捉烏鴉

呢個正呀

比你講晒

風景唔撚捉? 肥絲識字未

荷蘭銀行支票

估到你會入嚟

美國加拿大德國澳洲
你個格拿底的確好臭

小瀝源恒管人 共勉之

朋友你返印度食蕉

對唔住啊
唔好屌咁大力